Mijn meiden waren niets bij haar, en toch zijn ze dom genoeg; maar voor Miss Marianne, ze is nogal een gewijzigde schepsel.
Ik hoop uit de grond van mijn hart, hij zal haar wachten veel langer, want het is volstrekt grievous haar blik zo ziek en ellendig.
Bidden, wanneer men ze moet trouwen?"
Elinor, maar nooit de neiging om te spreken dan op dat moment verplicht zichzelf om antwoord te krijgen op een aanval, en dus probeert te glimlachen, antwoordde: "En heb je echt, Ma'am, praatte jezelf in een overredingskracht van mijn zus wordt ingeschakeld om Mr. Willoughby?
Ik dacht dat het was maar een grapje, maar zo ernstig is een kwestie lijkt te impliceren; en ik moeten bedelen, dus niet dat u uzelf voor de gek.
